+++
date = "2017-05-22T12:08:42+03:00"
title = "Резюме"

+++ 

**Имя**: Игорь Кузнецов  
**E-mail**: [kuznetsovin@gmail.com](mailto:kuznetsovin@gmail.com)  
**Дата рождения**: 1987  
**Блог**: http://www.swe-notes.ru  


### GOST-group
**Архитектор/Ведущий разработчик Python/Go**

Обязанности:

  * Проектирование и разработка геоинформационных систем и систем сбора телеметрических данных (Python, Go, PostgreSQL, Redis, RabbitMQ Geoserver, OSRM);
  * Управление командой из  5 человек;
  * Архитектор инфраструктурных проектов (проекты по интеграции данных, IoT);
  * Разработка клиентов для протоколов Modbus, IEC104, EGTS;
  * Переговоры c заказчиками и анализ требований;
  * Работа с унаследованным кодом.

### ТрайМАКтех
**Ведущий разработчик Python/Go**

Обязанности:

  * Проектирование и разработка системы тахографического контроля карт водителя (Go, Python, PostgeSQL, JavaScript);
  * Проектирование и разработка клиента для чтения смарт-карта (Go, Python, PyQT);
  * Разработка ERP систем под заказ на базе Odoo (Python);

### ФГУП НТЦ "Атлас"
**Разаботчик Python**
	
Обязанности:

  * Проектирование и разработка новых и поддержка старых модулей ERP системы производтсва и продажи карт тахографа (Odoo, Python, PostgeSQL);
  * Проектирование и разработка сервисов для интеграции c различными внешними информационными системами (Python, Go, XSLT, RabbitMQ);
  * Автоматизация отчетности и аналитика (SQL, Pandas, Mathplotlib, RML);

### Спортмастер
**Аналитик отчетности**

Обязанности:

  * Составление аналитических отчетов (работа с большими объемами данных) (Python, SQL);
  * Автоматизация периодической отчетности (VBA, Python, wxWidget);
  * Прогнозирование загруженности склада (VBA, Python, Pandas);

### Ювелирный дом "Эстет"
**Аналитик отчетности**

Обязанности:

  * Составление маркетинговых, производственных и др. отчетов (MS SQL Server);
  * Создание различных коэффициентов оценки эффективности деятельности;
  * Оптимизация существующих запросов на T-SQL (MS SQL Server);

### Московский областной онкологический диспенсер
**Старший программист**

  * Внедрения и поддержка системы обязательного медицинского страхования;
  * Взаимодействие с подрядчиком;
  * Автоматизация отчетности на (VBA, Python, SQL);

### Главное управление ПФР №7
**Программист**

Обязанности:

  * Проектирование и разработка внутренней web системы сбора статистики по льготным категориям граждан (PHP, MySQL);
  * Администрирование linux/unix серверов (Linux, FreeBSD);

### Образование
ВУЗ: *Российский государственный аграрный заочный университет, Москва*

Год выпуска: *2009*

Специальность: *Прикладная информатика в экономике*

### Технологии
* Python - более 8 лет, использую для коммерческих и персональных проектов (Odoo, Django, Celery, PyQt, Pandas, Matplotlib, scikit-learn, wxWidget);
* Go - 3 года, использую для коммерческих и персональных проектов;
* SQL - более 10 лет, написание и оптимизация сложных запросов, хранимых процедур;
* Другие языки программирования: C (2 года, в настоящий момент использую редко), Rust (1 год, персональные проекты), JavaScript (2 года, персональные проекты), VBA (2 года, в настоящий момент не использую), PHP (1 год, в настоящий момент не использую);
* Базы данных: PostgreSQL(основная), немного работал с MS SQL Server и Oracle;
* NoSql хранилища: Redis, MongoDB;
* Деплой: Docker, Ansible*;
* Брокер сообщений: RabbitMQ
* CSV: Git, Mercurial;
* Другие технологии: XSLT, GDB, Radare2, DroneCI, Linux, Unix

#### Проекты с открытым исходным кодом
* [sciter](https://github.com/sciter-sdk/go-sciter) - Go биндинг для UI библиотеки;
* [scard](https://github.com/ebfe/scard) - библиотека работы с смарт-картами на Go;
* _Prider_ - система управленя спортивными мероприятиями (Python, Django, RML);

### Сертификаты
  * Управление проектами на основе стандарта ANSI PMI PMBoK v.4
  * Нотация и семантика языка UML
  * Проектирование информационных систем
  * Управление информационными системами
